想換iPhone 求各位大佬指教

本身用緊iPhone 7 128GB
用左4年仍然性能良好
不過想買多部iPhone做私人機然後將部7轉做公司機，同時又想試下Apple Watch

咁應唔應該買 SE 128GB + Watch S3?
直至5G成熟而且無留海先再換旗艦係明智選擇？

iPhone 12

咪換se2, 除非你一定要指紋鎖。
等12公佈左，11減價換11
5g機唔使急住換住。慢慢睇定先唔遲

本身都用緊7就真係無必要換se2
等12出先再決定啦
試下新野嘛

等12啦，你部7都用咗咁耐，唔差在等多兩個月

舊電應該都虧到頂唔到啦

有新買新
活喺2020年換舊機真係晒撚晒

贊成12 出買減價11

5G 要3、4年先成熟
如果你budget 有限，SE + S3 係唔錯嘅選擇
抵用 到時再換都未遲
嫌細mon 就等12出買11

用咗四年
咁啲電咪去得好快?
我iPhone8 用咗差唔多三年
而家啲電去得好快
等iPhone12

去Apple Store 3百幾蚊就換到電

用緊x
一出就買
而家粒電都好見使
好似同之前冇乜分別

同埋我覺得同11差距真係唔大
如果出12
不如買返10仔算
好似個價錢好平

等12

屌5g plan貴到仆街，se再戰5年都特啦